放全新iphone xr 128gb 白 $6000

如題，有單，星期六買，全新未拆過

XR 6000?食懵左

比返部電話人啦

宜家先達全新都係5900,你無病下話

8萬

3500

5000同你收

600

5000即收
樓主留tg

拎去先達放 唔洗煩

3000fast trade

8000 eat pmed

49000收，現金交易，今晚10點尖咀三角公廁第二格等

認真 $6001收
係就留tg

5000，要

5000 收

如認真mode: $5100 收，pm me

5200 ~ 可以請PM 我, 謝謝 !

$5300 要

5301

所以唔明點解歧視P牌仔 🤷🏻‍♂️

到底係咪有部ip xr放？玩野？

6000 Yen
留tg

5302 我大飛要

4500即收